點解子華神見到林祖輝之後喊到仆街？

有咩大恩大德

90年幫佢搞成第一個棟篤笑